見工果時好似請硬你,但之後冇消息

好好傾,講邊到食晏抵食,話過幾日返工去邊happy hour ,以為請硬,等左1個星期都冇電話

成撚日留意個電話,見到2/3開頭電話好期待,打黎點知係問借唔借錢,

成日都聽人咁講
但我自己遇到咁通常都請

等你唔好搵太多工，咁佢冇得揀果陣就可以揀你

我都係

搵工永遠唔好諗住人地請硬你，其實同溝女一樣。
繼續搵工見啦，加油。

仆你個街 我都係咁

有冇相反,見個時9成以為收皮,但最尾又有offer?

咁等錢洗

純情的樓豬

試過
不過西工

但次次都係諗住得 結果

我仲推撚左另一個offer

咁傻仔

公關黎姐
平常心面對

希望你溝女唔好又係咁做

我想去接in我條友放工,問下佢攪咩冇消息

試過
最後得咗好開心

試過
但5.5日
14000
rejected

我個陣係5日
17000
Fg無耐搵嘅
做咗兩三年再轉

me
個時講左on9野 條hr即刻起曬鋼咁
點知請左

邊行

文職咋

post? industry?
fg都咁高

類似專科診所個啲
但要做埋類似cs嘅野

咁見完你之後下一個仲正吖嘛

說好的child登仔個個月入最低3 萬呢？

姐係一個post做幾個post既野
會唔會忙到抽筋

一個post但非純文職
學到野嘅 但之後轉去另一度
太多女人好煩

仲請唔請人
我公司一條女都冇

唔知
我走咗兩年

好過比完offer又話公司業務問題唔請人住收番個offer
好彩冇reject本身個offer
比間野玩死
利申：上星期發生

畢左業幾耐，轉過幾多份工

我仲搵緊工

咪囉d友好賤

一段時間 老人家黎
慢慢搵啦

今年grad到而加都未搵到長工

時間問題，騎牛搵馬
而家做緊醫院

又唔岩做?

唔會嘅 做住先

9成閪工

其實點解會知請硬 個個hr見人都好頭好尾架啦

interview臨尾話我都適合呢份工但仲要考慮其他candidate 結果3日後就收到offer

真心如果你面試哥時太show off 自己 ，無錯 係好似好有機。
但同時人地驚請左你之後又好快走。
自己經驗係面試做到70分左右就得

同個後生女hr傾到挨埋一舊
搭緊車返歸就打黎叫我返工

唔好期望太多 繼續揾 聽過有人比hr 撚狗咁撚 in左三四round到final round 講到唔會再in其他candidate咁 最尾收皮

應徵龜公?

試過
見個陣一開波就講英文
我冇心理準備
講到一舊舊
我以為衰硬
點知好快有offer call

暫時覺得唔算西工
同事普遍都nice
但workload幾重
全日冇停手+每ot 大約1個鐘

岩岩上星期見份教毅進
18k有ma有大學tutor經驗 都唔請
但佢講到請硬咁

都係睇佢等唔等人用姐
有啲見埋manager講到實請咁咪又係冇下文

仆街我都試過，見工果陣同HR有傾有講又話咩過2日打比我之類，但過左一個禮拜都冇料到

有更好既offer你要唔要？一樣道理
最搞笑係有個fd有更好既offer，多成10k，居然因為唔好意思reject先前個hr而唔要新offer。

比我笑左成個禮拜

利申 我翻711

試過

試過in到個manager都幾impressed 話有消息盡快同我講
我呢家仲失緊業

係試過30秒高速面試即請
個大佬望下我份履歷
諗左兩諗就話你做我請
我做！
好我請！想幾時返工?

尋日我都係咁 搞到我今日冇心機做野去咗射波

次次以為請就無消息 interview覺得自己出曬事果啲反而有offer

最痛苦莫過於無了期等待

我都試過，開頭講到實請咁，d agent 都講到好positive, process 緊咁，點知等多排話個位on hold 左

好似請硬，即係未請啦

試過有份見完人地連rejection email都出埋 點知後尾又請翻

好明顯入世未深，真心換絕情
見工永遠見完就算
繼續再搵食飯呼吸
每份工永遠多過一個人爭，就算你見多過一份工見得成既機率都唔會大好多
自己計下數
佢欠你永遠比你欠佢易

試過冇留意個email 就咁send 左幾個cv 出去幾個brand

點知去到in 個陣佢話我見過你份cv 好多次

原來係同一個集團 pk

最後in 個陣臨尾佢問我做乜望錶係咪好想走 又口窒窒咁

丫 最後又隔幾日又打黎話請

工程狗
仲問我要唔要玩多幾日先返工
呢家做落都好閒好頹下

試過搵part time有一份足足一個月之後先call我

之前，依加都會睇實個手機，但個心態係"請就一個字，唔撚請都講聲啦 "

趕住搵下一份

屌佢老母

見完工永遠都繼續apply

唔好意思，我老豆識你老闆，介紹左我入去

次次都係工搵我，點睇

溝仔都係

我final in果日係要fitness test先，所以suit係放袋帶去
我過左之後換suit先發覺無帶皮帶，而條西褲又係拎左屋企人大2個size既，唔hold住係會降落黎咁濟
我全程用手禁住條褲，個人又荒又分心，問野都答得麻麻，in得20分鐘就走人（其他普遍30分鐘）
心諗死硬點知1takepass

屈鳩對方請左你

我第一次見工個陣個老細話我準備唔夠
第二次我臨見工之前一兩分鐘先睇下佢公司資料
但最後請左

有 之前in過一份
個人係咁屌我啱啱畢業
串9我 話我係白紙
點知過2日即刻打俾我 問我幾時可以去簽約

有
前日見係個上司面前做test 錯鳩曬
佢問我D technical野我又答錯曬
以為實唔請
點知琴日打黎比offer

份工見得好但唔請，通常係真好工，有其他更好嘅人選

份工見得唔好又請就通常西工，唯有揀舊無咁臭嘅屎

冇headcount

我都試過 但最後搞左成個月先請

最後講返話係卡左係hr到 要等佢地批

所以就算in你果個好想請你 都要過hr果關

試過in個陣覺得份工做既野唔係自己想做既野,求其講d野諗住可以快d走人,但下午已經收到offer
反而自己想做既就in完之後冇回音

有，而家嗰份

唔想做果啲就有offer

到你in過人嗰時你就會明白見工講啲嘢都係鳩up唔好咁認真

仆街

可能係做大龍鳳 根本無請

我覺得係搵藉口姐
之前請我個份pt大學 tutor
臨開學前個個星期先個星期六用手機打比我 我原本以為係打錯想唔聽了
佢話hr process耐左所以個日先打比我

對所有人都一樣講法

有但唔多

咁柒

部門主管突然又話唔要人 hold住先
部門突然唔想要Junior/Senior 改要 Seinor/Junior
有時HR好想請 但部門果面計畫有變 HR狗都阻止唔到佢地
各種理由 都可以令個offer無疾而終 千祈唔好衰一兩次以為自己唔掂 好多時令你唔見左個offer的因素 對你黎講係不可抗力 搵工唔止要實力 仲要運氣
利申 HR狗

hr只係藉口

你一定係做hotline
客人投訢服務
你即刻罵反個客

我in 人時佢唔係太差的話
我都會講到實請佢咁

咁就你仆街啦

講到會教我 又講啲步驟呀呢樣個樣咁 in完自我感覺超好 點知咪又係唔請
唔請又晒咁多口水同我講

上商呢間垃圾

咁又好意思reject呢個 ？

徙哂大家時間

踩低人一定係閪工

西工無誤

其實頭一個星期既即走都可以

有 試過做test交白卷（因為我冇讀果個範疇既law) 跟住interview佢係咁con 9我
但因為我轉數快（睇我個名就知）佢每con一樣我都兜 跟住問人工 我開市價 佢問我憑什麼

最後叫我等消息 第二日即刻有offer

試過有次話公司好等人洗，問我幾時返得工又教我到時要點報更，之後無請到

搵住食先係皇道,呢方面香港人好蠢,大陸人反而呢方面好醒目

唔好咁痴線啦ching

偷你資料

岩 講到識飛,人地會覺得你吹到很大

揮手

好似買車咁 想買個部肯定彈呢樣彈個樣壓價

係請多數即請 等消息多數都.....

interviewer:你覺得自己幾多分
你想攞幾多分

可能同你見工嗰個覺得OK
但係坳唔過上面班人

女人堆係好麻煩

試過見一份工個HR話人工得12k,但期望薪金嗰欄我寫咗14k,之後佢叫我改返佢

未必 可能佢地唔止請一個
不過一日未有岩做既offer都要一路搵
真係想知既其實打個電話去探下口風都未嘗不可(不過多數都係答你仲in緊人)

有，星期4見，下星二先打電話黎，連埋做body check 等報告，月頭見既工，月尾先番工，等果時仲要繼續搵工，驚有咩閃失

我就係例子 試過in完又見到個post 真係唔止請一個
平常心啦

一星期了 未有消息